★Pornhub 現在只可以透過 Bitcoin 收費，收入大減！性感女星生計大受影響

早前由於成人影片網站 Pornhub 上被指有記錄真正性侵犯的影片而引起爭議，主流信用卡機構亦因此封鎖了 Pornhub 的交易，令 Pornhub 無法收費。最近幾個性感女星就表示這樣的封殺行動令她們生計大受影響。

性感女星 Mary Moody 最近發聲表示 Pornhub 被信用卡機構封殺，令她失去賴以維生的收入來源，而除了她之外，本身在疫情底下已經收入大減的成人影片演員演員也因此失去重要的經濟支持。她強調，她非常喜歡自己的工作，也不是性侵犯的受害者，不過現在就成為了 Visa 等信用卡機構封殺 Pornhub 之下的受害者。除她之外，性感女星 Ginger Banks、Valentina Nappi、June Liu 和 Cara Vega 也響應這個訴求，希望引起公衆關注。

Pornhub 在紐約時報指出平台問題的報導後，已經刪除了約 1,000 萬個未經審查的影片，並實施新的政策，拒絕任何未經被攝者同意的影片上載，任何希望上載影片的用戶也需要進行身份認證。不過 Visa、Mastercard 和 Discover 並未因此解封 Pornhub，導致 Pornhub 只可以透過 Bitcoin 收費，收入大減。目前也未有其他成人影片網站有 Pornhub 的規模。

唔怪得bitcoin大升

戒咗pornhub了

eva elfie

屌咪有機會俾大陸支附方式操控？

用onlyfans囉

支那寶全面進場

左膠：打J犯法

左女權：cut all man J

xvideo

近期好多政策都想整死自己咁

pornhub 只收bitcoin 變相 日日加價

封Gab 封 Parler 封 Pornhub
幾時再下一個
Bigtech霸權

支拜：To make America 支again

匯等值既錢咋
點會日日加

揸bitcoin 升值 買到既野多左先爽

lifetime membership

得佢一個AV網咩, 又PORNTUBE 又RED TUBE 唔似YOUTUBE咁大哂WO

BTC又然

邊個紅咪封殺邊個

其實最驚係wechat,alipay介入

到時就益左中資
信用卡機構似派牌比中共

lifetime 送Brazzers 同 men

原來有原因

個會籍好似通月左幾個av網 岩岩試好似work